關於在外地聲援既後續

有唔少人都響應左818
但係見到有地方出現白色恐怖
受到白色恐怖而被迫遊行唔到既團體
會唔會搞個以無懼白色恐怖為主題既遊行？
將呢個議題帶返入去當地社會甚至國家價值